林鄭一定係買左熊

星期日起唔準4人以上聚集
機鋪,健身中心,浴室,遊樂場所全部唔準開

乜依啲行業有上市咩，一定升返上三萬點，佢買牛先真

食飯計唔計

食飯限4人同有限制距離

關咩事，你睇下恒指入面有幾多隻係同香港有關先喇

咁約翰遜中武肺關唔關事

冇睇佢講咩
佢根據咩法例? 緊急法?